有冇人有蘇聯女朋友（好奇一問）

俄羅斯白俄羅斯烏克蘭呢啲國家
有冇巴打食過係咪好撚正

Push

蘇聯解撚左體好耐啦⋯

樓主坐時光機嚟...

我鐘意叫蘇聯：沙皇普京

通過廢老先中意叫蘇聯

通常

沙皇同蘇聯點解會共存⋯⋯

我讀歷史

證明條女幾撚老

唔知仲以為樓主讀drama…拍定手先啦

唔冼咁認真